新政府 其實我地有好多儲備

首先祝各位生日快樂

香港政府用邊間銀行
香港人係咪應該問銀行攞返自己個戶口？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

拎返自己既野得唔得
比兩日銀行考慮下

一個政權最緊要就係軍力同埋監獄
當然重有銀紙
依家根本就動搖唔到佢哋
如果狗狗冇糧出
如果銀行承認新政府
咁就好行

有冇專業人士俾啲意見

或者先凍結政府個戶口得唔得
等待受認可嘅政府出返黎

我哋啲儲備都係擺喺銀行掛？

推
全民要求拎返自己D錢

政府拒絕對話
不如同銀行講？

推

有冇意見？

要求交出香港儲備戶口
政府唔理就問銀行